機場手足如果有事要叫記者先！！

如題。
只有記者在場先可以制服搞事者
如果唔係只會比藍C/狗屈
記者到場嘅live除咗做證據
仲係文宣材料！

記者係中立
但亦係企喺公義一方
而各位手足就係
守衛公義嘅使者

推

提醒接機嘅手足